我好撚肯定 發聲玩具槍 一定殺到人

鐳射槍都講得出 我dklm

電筒都可以當光劍

呢個icon 都殺到人啦